有冇人有同老豆打機既美好回憶?

同個朋友傾計,佢細個同老豆打機,打隻撤爾達一齊諗點玩,有度卡左
到半夜老豆仲打緊,搵度點過時佢靜雞雞叫醒阿仔話搵度點過,偷偷地落床睇
唔好嘈醒阿媽
就咁聽有個大細路咁既老豆好正好羨慕,好似同個仔朋友咁

但你走去做五毛
全家死剩你一個

睇老豆打機就有
細個老豆係屋企玩仙劍1(dos)版
我同家姐就坐係後面睇打唔贏老豆就改game 改到輕鬆打贏
大個先知老豆it幾勁。。

我只記得老豆玩過脫衣麻雀
我係後面睇
後尾自己靜雞雞玩
個時贏到然後睇個幾幅脫衣cg好興奮

細個玩ps2戰爭槍game，變人模式係好舊嗰一種上下分開螢幕，然後老竇每一晚放工就陪我打機，打緊嗰陣時特登扮唔知我喺邊

細個嗰陣老豆打魔獸，我跟住玩，冇錢就係老豆個號寄錢俾自己

諗起xbox車game 鬼魂車

係咪以前有個新聞定貼文講外國有個仔玩返隻賽車game 有佢過咗身嘅老豆嘅最佳記錄喺度，（即係會見到部虛擬車）佢永遠玩呢隻game都唔會超車過佢老豆嘅記錄因為唔想洗走咗佢

同老豆玩三國無雙

老豆打機打到爆哂粗, 老豆:屌你老母, 仔: 你咪屌囉

扮唔知你係邊？唔明

雙人模式剩係得單挑，上下mon大家睇曬對家位置

細個同老豆玩wii fit 整左隻mii公仔 好鬼似佢
後黎佢走左 幾年後開返黎玩見隻mii就好掛住佢

咁似前排套日戲

之前睇過

我老豆好中意同淨係玩方塊game
細個嗰時佢成日霸住部超任玩美少女戰士
係咁話死𡃁妹(sailor moon)好勁

LINK

細個同老豆加阿哥一齊玩will party 大富翁
重有隻係座島玩渣飛機踩單車格劍
ps2越南大戰
龍珠
gundam seed d

偷玩可恥

以前玩三國無雙 我老豆用關羽雙打
過左身多年

細個同媽媽玩寵物小精靈兩個都唔識睇日文，打天王前面個山洞一齊卡咗兩個月

咁多陪打機的老豆都死左既

係咪陪打機既老豆都係早死的

最後一句唔明 扮咩?

係咪癌症死

模型店又係

記得同老豆去機鋪，玩老虎機贏左條女會除衫，老豆玩得好興奮，我就係度ON鳩鳩

睇老豆玩恐龍危機 驚到癲
呢家睇返得啖笑

無
小學嗰陣玩ps2佢淨係識屈你機 跟住贏咗就話洗唔洗讓你
講完話讓都係認真屈你機 真係好狗

睇到sad 笑唔出

細個同老豆打rpg game 我玩法師 佢玩補師 可以打足一日
不過而家少咗打機

你做五毛
所以你老豆早死

諗起動森
媽媽過世前寄左好多信比個女
個女本來唔知, 隔左好耐玩返動森先收到媽媽d信

樓主呢個po勾起左我好多回憶，細個同老豆打saga多

同老豆一齊玩ps1 biohazard
都係睇住老豆玩

下？佢點五毛法？
見開佢都係開ACG PO多

小學開始有online game
同老豆玩金庸 share玩一隻人
因為自己唔會有錢比月費
但對升乜野有分歧 最尾佢開咗第2個ac 玩
但好快冇玩
直至讀asso見我玩返免費版佢又一齊玩
然後又跟我玩神抄之塔
但淨係識轉一兩隻色

近幾年搬埋出去住 佢對眼又開始老花
已經陪唔到我打機了

好在佢鍾意左行山 到我可以陪佢行

有
神魔之塔
以前中學有玩 玩玩下佢又跟住玩 佢玩到而家 玩咗成7年

有日我堂大佬問佢點仲玩神魔之塔 佢話回憶以前同我玩嘅時光 跟手我望一望老豆塊臉 同我記憶中唔同咗 老咗 皺紋多咗 身體差咗

利申 老竇老母離咗婚 跟咗老母住 一個月先見一兩次老竇

dad of light

啲留言睇到好sad

老豆廿幾年前同我打吞食天地2之赤壁 我果陣得3、4歲
佢鐘意用趙雲 細個唔識控制 成日用張飛捉佢黎咬 之後好似好認真鬧我

到PS234年代 佢由三國無雙 戰國無雙 開始第一集玩足咁多集 仲話我成績好買遊戲機俾我 其實係佢自己想玩

好老豆

冇 老豆好唔中意我打機
中學個陣偷偷地打lol比佢發現 成部電腦比佢拆咗出嚟
或者搞到我連唔到wifi
記得有年暑假 每日剩係企係屋企騎樓睇下風景畫下畫
將屋企啲書睇完一次又一次 等時間可以快啲過

好羨慕其他人嘅爸爸媽媽🥲

Son Finds His Late Dad's 'Ghost' In A Racing Video Game
Found this story online by 00WARTHERAPY00 and thought it was related and pretty moving!

"Well, when i was 4, my dad bought a trusty XBox. you know, the first, ruggedy, blocky one from 2001. we had tons and tons and tons of fun playing all kinds of games together - until he died, when i was just 6.

i couldnt touch that console for 10 years.

but once i did, i noticed something.

we used to play a racing game, Rally Sports Challenge. actually pretty awesome for the time it came.

and once i started meddling around... i found a GHOST.

literaly.

you know, when a time race happens, that the fastest lap so far gets recorded as a ghost driver? yep, you guessed it - his ghost still rolls around the track today.

and so i played and played, and played, untill i was almost able to beat the ghost. until one day i got ahead of it, i surpassed it, and...

i stopped right in front of the finish line, just to ensure i wouldnt delete it.

Bliss."

好細個就同爸爸玩紅白機 佢好有心機教我玩個隻坦克game
之後大個咗 我用第一份part time搵到嘅錢買ps2 之後就教返佢打機 玩biohazard 4 佢之後打到仲勁過我

不過宜家佢老了 唔太鍾意打機 得閒就撚下狗 去散下步就一日

睇老豆玩大波蘿2